{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045655",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 호텔 공산"
    },
    "text": "2022年8月にグランドオープン予定の宿です。 客室内には65インチスマートテレビ、サムスンエアドレッサー、無風エアコン、デザイン浴槽、コーエー空気清浄機、ワイファイが備えられています。 すべての客室は禁煙室であり、喫煙時には客室整備料金がかかります。 宿泊施設は計33室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。 宿泊先の推薦理由は、入室時間が22時以降の場合、ホテルまで連絡を要請するためです。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 入室時間前には1階フロントに荷物をお預かりできます。 全客室は2名基準であり、1名追加時に10,000ウォンの追加料金が発生します。 もし追加人数の発生や指定した入退室時間を遵守しない場合、追加料金が発生します。 寝具類の追加は1セット当たり10,000ウォンであり、人数追加料金とは別に適用されます。 ペット、未成年者、男女3人以上の男女同室での宿泊は禁止されており、同室での入室後、男女同室での宿泊は直ちに退室および刑事告発措置となります。 連泊客室の清掃は、お客様が外出したり要請したりする場合のみ行われ、清掃を望まない場合は事前にお知らせください。 紛失物品は1ヶ月間保管した後に廃棄処理されます。 駐車場は35台まで可能で、大型車も駐車できる外部駐車場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設のオープン予定日はいつですか？",
            "answer": "2022年8月にグランドオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "客室内にある設備には何がありますか？",
            "answer": "客室内には65インチスマートテレビ、サムスンエアドレッサー、無風エアコン、デザイン浴槽、コーエー空気清浄機、ワイファイが備えられています。"
        },
        {
            "question": "喫煙ができますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙室ですが、喫煙される場合は客室整備料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "何か特典やおすすめポイントはありますか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合、ホテルまで連絡を要請するため、宿泊先としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "料金は固定ですか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "入室時間前には1階フロントに荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "1人追加で宿泊する場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "全客室は2名基準ですが、1名追加時に10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を変更することはできますか？",
            "answer": "追加人数の発生や指定した入退室時間を遵守しない場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加することはできますか？",
            "answer": "寝具類の追加は1セット当たり10,000ウォンであり、人数追加料金とは別に適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者、男女3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット、未成年者、男女3人以上の男女同室での宿泊は禁止されており、同室での入室後、男女同室での宿泊は直ちに退室および刑事告発措置となりますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "連泊客室の清掃はどのように行われますか？",
            "answer": "連泊客室の清掃は、お客様が外出したり要請したりする場合のみ行われ、清掃を望まない場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "紛失物品について教えてください。",
            "answer": "紛失物品は1ヶ月間保管した後に廃棄処理されますので、お気を付けください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車場は35台まで可能で、大型車も駐車できる外部駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 583
    }
}